係街見到d人推住架bb車入面係隻狗黎！

係咪宜家係興咁樣放狗 每次見到都覺得好奇怪

人地隻狗老 對腳唔行得咁耐 解唔解答到你呀

D夫婦交配完生隻狗出黎

垃圾養狗係咁，笑死人

咁可能唔想狗狗整污糟
唔想佢哋聞地下
同埋有啲商場規定

你細個嗰陣
你老母都係咁樣推住你啦

你咪又係

d 狗奴材俾狗屌完咪生隻狗仔出嚟囉，大驚小怪

我係用狗帶的

我個隻唔肯用狗帶行,唯有手抱住佢去到狗公園先放佢落地由佢自己亂行
我都接受唔到用架bb車車住佢

呢類 見唔少

又秒

有咩問題，咁又要批鬥

活佛黎

你老母當初比狗屌